營多撈麵應該落幾多個先夠？

一個唔夠，兩個唔太多，三個又多咗啲，真係唔知落幾多包好

有冇數學家幫手

2包半囉
下次又2包半 岩岩好一袋唔駛淨

兩個
然後加幾粒丸，芝士腸之類

又啱啵

芝士波

兩餐之間唔係淨咩

煮兩包
第一包滾水落煮3分鐘 第二包煮到第三分鐘落煮多3分鐘

第一包就會發到變成一包半咁既樣 搞掂

營多煮多過45秒就會開始漲

咁果半包D醬同粉點？

兩個都多

以前會食一個丁再加兩個營多，剛剛好

2包份量岩岩好
利申:大食肥仔

我覺得3包最好，你食食下就會覺得3包都唔夠

反而我覺得可樂一罐太少兩罐太多

2包
3包想嘔

係呀, 成個人濟住濟住